抵出局啦 兩場180分鐘我碑踢得15分鐘都冇

教練弱智怨得邊個
尼日利亞你唔出義和碑等如阿根廷唔出美斯
光頭佬on 9極都唔會收美斯啦

抵撚死

屌
冇女女流出圖睇了
想哭

話時話
冰島出局唔開po
怕左d忽然球迷呀？

屌完一次就算